話唔夾而分手係咪無可能?

...

性生活唔夾